黃營 = 建設民主派, 藍營= 少數反對派

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

哈哈哈！抵L死！

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

yes

少數偏激份子
民主分化主義者
後法西斯主義擁護者

希望少數反對派唔好阻住建設民主派改善民生

少數在野反對派

Push 依個名好